# Неделя 3

## Теория

Знакомство с компонентами во Vue3
- https://vueschool.io/courses/vue-js-3-components-fundamentals

## Практика
1. Реализуем компоненты на Vue3 из последней части курса (профиль пользователя, нотификация)